Title: Акварельный мир
Date: 2018-05-01 21:43
Category: Code
Slug: react-watercolor-world

Идея подобого проекта появилась у меня давно.
Акварельный мир - небольшой проект, в котором реализована совсем малая часть от
первоначального замысла. Проект сделан именно таким образом потому, что для
полной его реализации пришлось бы работать с сервером и по-другому обрабатывать 
видео. Я пока учу React + JavaScript, поэтому сделала именно так. 

Что интересного для меня в этом проекте:

- поработала с видео;
- попробовала работу с канвой;
- для обработки фото использовала css-фильтры. Получаются очень красивые эффекты;
- поработала со скриптом html2canvas, но пришлось отказаться от его использования. 
Html2canvas - интересный инструмент. Возможно, в других проектах буду его применять.

##Примеры фотографий акварельного мира.
![Акварельный мир](img/watercolor1.png)
![Акварельный мир](img/watercolor2.png)

[Ссылка на репозиторий](https://gitlab.com/lutretyakova/react-watercolor-world)

[Сделать фото](https://lutretyakova.gitlab.io/projects/react-watercolor-world/)